開始夜深，讓愛與GME佔領連登

SH
All In

善意打破零回覆
維持良好網絡氣氛 你我有責